死柒婆

屌你老母死柒婆又係度講廢話，都要要撤回唔係要道歉！